[這裡是連登] 頭先14:50左右係沙田小巴68K後座唔見左電話

部電話對我好重要
有好多重要既意義
雖然有icloud backup data
但都唔希望冇左部電話
唔該你地！
連登有愛！

資料:
- Iphone 5S銀色裸機
- 冇轉過wallwaper
- 坐左係大概1450 68K最後排既兩人位
- 企左站頭淋左一個鐘 逐部車問都唔見下落...
- 已被熄電話
- 開左Lost my iphone
- 未cut卡

薄酬
希望大家指點迷津
我相信連登有愛
多謝各位

已被熄電話

無硬

我都知機會渺茫
只係做到自己可以做既野....

已被熄電話

去先達揾下

5s都要秒熄人電話肯撚定係啲死廢中廢老
祝佢地快撚啲摺埋
利申之前跌左部SE 轉個街口已經返轉頭開lost my phone搵 已經被人熄機 之後開左一次機去撚左機場

如果真係重要 咪俾多少少試下
5s放出去都唔值幾多

錢唔係問題 最重要係部電話本身
希望你明白

唔理點都好
多謝好心既香港人
不論小巴司機 / 乘客 / 路人 都幫我前前後後打過幾次電話去
希望拎左我部手機既人
只係一時糊塗
我相信香港人

唉
希望依d人只係小數

我諗係你唔明我意思..
拎得個電話熄機 都係諗住拎去賣姐
你出高價過佢賣出街 咪有機會

去警局報失先
唔係5s咁唔值錢都偷呀

我明
但前提要佢肯搵我 賣翻比我

send個訊息比佢話有酬勞睇下佢會唔會良心發現比返你

5s老古董嚟wo 咁都貪
btw我通常喺交通公具執到電話一定一定一定唔會俾職員
等嗰個人自己打嚟拎返一定最好 不過實有人話你做法有幾衰幾唔啱
尤其是的士 一定唔會留俾個的士佬

依家由圖書館出發 多謝巴打意見

d差佬實唔會理

希望會理啦

去報警只係當搵到果時有機會搵到你
根本警察係零幫手
你估你係689個女

得罪講句，呢度有啲巴打俾嗰1k佢就愛國，你都唔好對呢度抱咁大期望